全盛大英帝國 蒙古帝國 美國 邊個最勁？

想知呢幾個帝國邊個喺當時既影響力同相對軍力最強，所以唔好講啲咩美國有核彈f22所以贏其他兩個

羅馬帝國?

留番個靚名

中國或成最後贏家

點比較

美國，因為美金影響力最廣泛
直屬華府軍事基地係齊世界5大州
全北美都係佢勢力

你攞個美國出來咁仲有乜好討論

大英

人類歷史上幅員最大帝國，土地面積係蒙古1.5倍

拎美國出黎已經冇乜好比較

三個打

美國一抽二都好輕鬆

個人認為係蒙古

美國都仲話會忌吓中俄聯盟，歐盟等
大英帝國就仲有法國、西班牙等對手
但以當時來計，蒙古周邊係俾佢橫掃咁濟（當時冇咩軍事法庭、道德包袱，可以俾蒙古去到邊殺到邊。換轉英美稱霸嘅時代唔得）。

當然只係講軍事同破壞力，講對世界貢獻，蒙古帝國

唔同時代好難比較 不過蒙古帝國對世界文明嘅破壞力點睇都第一 去到邊屠到邊，完全無視任何文化價值

美國幾時先係全盛

美國收拾埋支那東亞賤種之後一定係最強

勁既準則真係好多， 不過我都支持係大英， 由於佢既超強影響力。。。 其他兩個比不上。。。

只講軍力但又唔計核彈互射既話
美國可以單挑全世界
英國同蒙古未必得

美國--地球史上最強國家

英國都直接係五大州有領地

好想知英國係第一第二世界大戰出左幾多力?
二戰完到咁耐完全無咩起色
收哂皮咁

絕對係美帝
坐擁全球金融+科技（包括軍事科技）霸權
除非有人可以將美元喺神壇拉番落黎
否則美國會繼續支配住呢個世界

英>美>蒙

英國全盛時期唔止幅員廣闊，勢力範圍都好廣闊，講緊19世紀末20世紀初，除左歐洲有其他列強影響力弱啲（但係也都先後有細佬漢諾威希臘比利時等）係世界各地除左直接控制外都有影響力，北美有加拿大，中美有加勒比海一炸島伯利茲圭亞那直接控制，南美唔撚知 非州由埃及打直落到好望角都直接控制，法國既東非都插左幾枝旗，可以話成個非洲都有優勢影響力。一戰之後接收左半個中東，西亞由波斯開始往東落去到印度次大陸再落到西藏東南亞，幾個地區除左直接控制一大片土地之外係嗰個區都擁有優勢影響力，中國方面最富裕既廣東同長江流域係英國勢力範圍。仲有直接控制澳洲新西蘭
對手法國同佢鬥基本上都輸，非洲唔能夠東西連成一線，北美一早就輸曬俾英國，印度輸淨一忽仔，東南亞得個印支，中國得個相對窮既雲南廣西，原來法國佬爭過新西蘭，但係輸左，成個太平洋得個大溪地
另一個對手俄國屋企門口都唔夠英國爭，西亞沿岸俾曬英國

對比返蒙古，嗰時未有新世界唔計，歐洲只係打到匈牙利，非洲打唔到，印度打唔到，東南亞打唔到（輸左俾越南緬甸）打輸俾日本，打輸俾爪哇，當然，以嗰個年代既交通已經好勁

美國稱霸已經係戰後，已經唔興殖民，我用盟友/勢力範圍比較。美國稱霸大部份時間都有實力相對只係弱少少既蘇聯做對手，歐亞都拉成均勢，甚至有個古巴係屋企門口搞過事，韓戰失利越戰失利，非洲影響力一直不及英法甚至葡提子同埋而家既中國，蘇聯收皮之後中東都係唔能夠具有絕對優勢，例如仲有個敵人伊朗，敘利亞又係俄國細佬。

經濟上面英國稱霸嗰時經濟上面冇對手，但係美國稱霸嗰時就先後有日本中國挑戰過

利申：鳩up

push

为什么没有咱们中国

全盛既話一定美帝國
但係要侵連任 跟住Ivanka接佢老豆先可以全盛
Mike Pence 冇侵咁掂